又過一個星期六日,各位小心自殺潮

關心多d同路人戰友
我地一個都不能少,齊上齊落

全部手足同我推！ 如何令黑警有所顧忌有所恐懼！ 如何從狗屋內部分解黑警！